王嘉爾深V熱貼Jessi辣翻！ JYP合體宣美《NOBODY》網嗨喊：歐巴

南韓電視台年末慶典之一的KBS《歌謠大祝祭》18日正式播出，今年依舊有許多話題舞台。包括GOT7成員Jackson（王嘉爾）和「霸氣姐姐」Jessi合作，以及JYP朴軫永和前Wonder Girls成員宣美的「師徒合體」。

▲KBS《歌謠大祝祭》王嘉爾和「霸氣姐姐」Jessi合作。（圖／翻攝自YouTube／KBS World）

南韓疫情再攀高峰，不僅單日確診人數破千創新高，疫情也延燒至演藝圈。儘管多名偶像歌手和化妝師等相關工作人員陸續確診，電視台仍決定照常舉行年末活動。KBS《歌謠大祝祭》18日播出，召集包括防彈少年團、TWICE、朴軫永 X 宣美、NCT、IZ*ONE等24組藝人演出。

▲KBS《歌謠大祝祭》王嘉爾和「霸氣姐姐」Jessi合作。（圖／翻攝自YouTube／KBS World）

Jackson和Jessi合體，演唱從節奏到歌詞都超霸氣的歌曲《NUNU NANA》，Jackson穿上超深V露出健壯胸膛，搭上Jessi狂野的斑馬紋裝，兩人從造型就超有氣勢。在結尾時，Jessi更撩起Jackson的下巴，超近距離接觸讓粉絲看了尖叫。

▲KBS《歌謠大祝祭》朴軫永和宣美師徒合作。（圖／翻攝自YouTube／ KBS World）

另一個話題合作舞台，當屬「師徒」JYP朴軫永和宣美。宣美曾經是Wonder Girls成員，當年Wonder Girls以《NOBODY》紅遍亞洲後，朴軫永帶著女孩們到美國打天下。雖然最後不算成功，但師徒培養出革命情感，即使成員們離開JYP娛樂，依然和朴軫永保持如父女般的良好互動。

▲朴軫永和宣美師徒合作，讓TWICE看呆。（圖／翻攝自YouTube／ KBS World）

在18日的《歌謠大祝祭》合作舞台中，朴軫永和宣美也重現了《NOBODY》的經典橋段。曾經是唱跳歌手的朴軫永寶刀未老，搖擺舞動時，直播留言狂刷一排：「歐巴我愛你！」帥氣演出連旗下歌手TWICE和Stray Kids都看呆。

7到笑

唔洗睇了

大6仔

what the fuck

天殘腳

芝麻人

閹落去

踩落去

鋤落去

真 唔想浪費時間